# ทีมงานยืนยันเกมใหม่กำลังอยู่ในระหว่างการพัฒนาSonic #
ล่าสุดนี้ทางได้มีโอกาสมาสัมภาษณ์คุณผู้เป็นหัวหน้าของทีมพัฒนาเกมเกี่ยวกับอนาคตของซีรี่ส์นี้ซึ่งคุณได้เปิดเผยว่าทางทีมงานกำลังพัฒนาเกมภาคใหม่อยู่และจะมีหนังใหม่กับแอนิเมชันของด้วยบทสัมภาษณ์กับทางพวกเราทีมงานนั้นกำลังพัฒนาเกมใหม่อยู่ซึ่งเป็นเกมที่สร้างขึ้นใหม่ทั้งหมด
ทางเราก็กำลังผลิตหนังเต็มรูปแบบอยู่ด้วยซึ่งมีทีมงานหลักคือทางและยังมีแผนที่จะทำแอนิเมชันของด้วยพวกเราพร้อมที่จะให้ความร่วมมือกับทางสปอนเซอร์เต็มที่สิ่งที่สำคัญที่สุดไม่ใช่การที่ซีรี่ส์นี้คงอยู่มาได้ถึงปีแต่เป็นจำนวนเกมที่ได้พัฒนามาทั้งหมดต่างหากเป้าหมายของเราคือการสรรหาสิ่งใหม่อยู่ตลอดเวลาและก้าวข้ามทุกอุปสรรคการประกาศเกมใหม่อาจเป็นสิ่งที่หลายคนคาดเดาไว้แล้ว
เพราะว่าปีนี้เป็นปีที่ฉลองครบรอบปีของซีรี่ส์เกมนั่นเองซึ่งทางจะปล่อยรายละเอียดเพิ่มเติมเกี่ยวกับเกมใหม่นี้ภายในงานที่จะถึงนี้กรกฎาคมที่มา
Famitsu Takashi Iizuka Sonic Takashi Sonic Sonic Boom Famitsu Sonic Sony Pictures Sonic Boom Sonic Sega San Diego Sonic Anniversary Party GameSpot 